[今日(9/3)上架] A.I.C.O. Incarnation

「你……已經不再是人類了。」世界知名影片《交響詩篇艾蕾卡 7》及《我的英雄學院》的動畫製作公司 Bones 與《翠星上的加爾岡緹亞》和《鋼之鍊金術師：嘆息之丘的聖星》的導演村田和也，攜手呈獻原創生化科幻動作影集。

2035 年的日本，某個研究計畫發生了一場名為「大爆炸」的意外，失去控制的人工生命體「大麻煩」因而產生，佔據了整個黑部峽谷。曾被譽為人類希望的研究重鎮就此遭政府全面封鎖。兩年後，在「大爆炸」中失去家人的 15 歲少女橘愛子，從轉學生神崎雄哉得知令人難以置信的事實。她的體內隱藏著一個秘密，而一切謎題的解答就在「大爆炸」的中心地「原初點」。少年與少女相遇，人類的命運掌握在兩人手中，他們將揭曉什麼樣的嶄新真相？ Netflix 獨家，3月9日上線

應該3-4點有得睇

Good

原創
邊個寫個劇本?

野村祐一

唔識。。。
不過冇咩
Netflix一次過成季播
唔駛好似其他果啲要一路追成季幾個月先知中伏

有得睇啦

so far都ok 劇情接受到

今晚睇先

件防護衣好頂癮

個斷頭台咁勁 但冇remote

推

Good?

接受到

睇完，覺得一般
Pros:
作畫有netflix比錢所以好正
女主個body

Cons:
對白比較多廢話
劇情唔夠流暢
重有一啲bug位(e.g:明明原本個身體係人類，但係又會炭化)

重有男主真係一條仆街

愛子車禍後全身傷晒，之後用細胞咩咩器ver.2幫佢修復，但係修復咗嘅部份就同人工生命一樣，所以會有炭化，好似係咁

其實係咪冇人睇 反應同之前套B The Beginning一樣咁慘淡嘅

未咁快有seed，
香港netflix又咁廢，無咩人買

其實係未睇晒唔敢入po睇驚劇透

翠星個人設？
突然醒唔起咩名

睇左一集

劇情還可以，件衫會自己走好好笑
追左成晚好彩冇第二季

但冇諗過醫生個女除頭盔咁就醒
之前瞓咁耐唔知為乜

同堆唔明點解個有第2隻渾沌，個女本身就係裡面瞓左好耐？

B都未睇完，又出一套新，無時間睇

香港Netflix 多咗好多野睇啦

買vpn已經可以跨區睇
不過應該唔少人都係「要俾錢，不了」
要俾錢仲慘過食屎呀

B站開始有人放

巴打用緊邊個VPN provider?
睇到咩區？

覺得上次套b好睇啲

鳴子人設真係 鳴啊!!!!

睇完都覺得中規中舉，尤其遲B THE BEGINNING 一個星期上架，會更加比人拎嚟比較。
B THE BEGINNING 睇完真係有驚艷o既感覺

望落女主真係幾似翠星女主

個人覺得呢套都算唔錯
作畫流暢、OP ED都算好聽、主線明確唔拖

但有D細節位冇交代清楚（柚葉點解會變混沌同埋變植物人嘅原因）
主角以外角色剩係得最基本程度嘅人物描寫
同埋最尾有種強行HE嘅感覺

BTW人工生命根本屈晒機
軟軟好似神奇先生咁伸縮性極強
唔知人工AICO做唔做到軟軟咁

同埋呢套分鏡只係中規中矩，好明顯中村豐冇份畫

睇圖以為edf動畫化

變植物人係因為有次去滑雪出現雪崩，佢走唔切被雪掩埋
變混沌係因為愛子令人工生命細胞異常增殖嘅時候，柚葉個頭盔連接住一堆人工生命複製體，所以先控制到?

但柚葉D複製體比子安控制之前已經識生人形混沌（複製體個肚有條野伸出黎應該係變左混沌）
係子安將柚葉腦連接複製體嘅副作用定點

最尾幾集感覺好兒戲
咁容易比個人控制, 咁成班打生打死做乜

最尾個轉校生係人工愛子？

係 去第二個地方開始新生活HE

其實呢套都係強行HE先咁多on9野
中段順住落女主最後真係死左應該會冇咁多人屌
不過禾都係鍾意aHE多d

一口氣睇晒，幾好睇
劇情幾好，但後尾有啲太趕，同埋HE有啲夾硬黎

個人認為科技背景設定黎講算幾貼地，的確係未來幾十年好大機會會發展到嘅，相關技術會帶黎嘅問題亦有利用角色互動去表達，呢方面真係做得幾好

子安做既野同bladr sky一樣

痴線 勁好睇
NETFLIX 一口氣放曬上去
自動CUT頭CUT尾 搞到不知不覺睇曬

各方面都太趕，做半年番會好好多

一炮過睇完，超正！！！

可能係試水溫